{
  "ACTIONS": "操作",
  "AI can also make mistakes": "AI可能会犯错. 请仔细检查重要信息.",
  "API": "API",
  "API Key": "API Key",
  "API Key Management": "API 密钥管理",
  "API Key Management Description": "请勿与他人共享您的API密钥，或在浏览器或其他客户端代码中暴露它。为了保护您账户的安全，如果API密钥被公开泄露，平台可能会自动禁用该密钥。",
  "API key deleted successfully": "API 密钥删除成功",
  "Action": "操作",
  "Add Column After": "在后面添加列",
  "Add Column Before": "在前面添加列",
  "Add Item": "新增",
  "Add New": "新增",
  "Add New Workflow": "新增工作流",
  "Add Row After": "在下面添加行",
  "Add Row Before": "在上面添加行",
  "Add new library": "新增知识库",
  "Add new prompt": "新增提示词",
  "Add succeeded": "新增成功",
  "Add to Agent": "添加到 Agent",
  "Agent Dashboard": "Agent 仪表盘",
  "Agent Description": "Agent描述",
  "Agent Discover": "探索公开Agent",
  "Agent Information": "Agent基本信息",
  "Agent Name": "Agent名称",
  "Agent Setting": "Agent配置",
  "Agent Work Mode": "Agent工作模式",
  "Agent Workflow": "Agent工作流",
  "Agent execution failed, please try again": "Agent执行失败，请稍后再试",
  "Agenthub": "Agenthub",
  "Aircraft": "Aircraft",
  "Allows user to provide follow-up corrections": "允许用户提供后续修正",
  "Analyzing question": "问题分析",
  "Answer": "答案",
  "Are you sure you want to delete": "您确定要删除吗",
  "Are you sure you want to delete this API key?": "您确定要删除此 API 密钥吗？",
  "Are you sure you want to rebuild this library": "您是否确认重建该知识库",
  "Are you sure you want to remove this Library": "您是否确认移除该知识库",
  "Are you sure you want to unsubscribe this agent": "您是否确认取消订阅该Agent",
  "Ask AI": "向AI提问",
  "Authenticating": "正在认证",
  "Avatar": "头像",
  "Basic Information": "基本信息",
  "Bind Tools": "绑定工具",
  "Bind Worflow Tools to Agent": "将工作流工具绑定到Agent",
  "CREATED_AT": "创建时间",
  "Cancel": "取消",
  "Capabilities": "能力",
  "Chat": "Agent",
  "Chat History": "会话历史",
  "Checking Subscription Status": "正在检查订阅状态",
  "Choose a Template": "选择模板",
  "Choose how to start your workflow": "选择如何开始您的工作流",
  "Chunking Parameters": "文档分块参数",
  "Chunking Strategy": "文档分块策略",
  "Chunks": "分块",
  "Citation Prompt Template": "引用提示词模版",
  "Clear": "清空",
  "Clear formatting": "清除格式",
  "Close": "关闭",
  "Close Workflow Test": "关闭工作流测试",
  "Configure Agent": "配置Agent",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Rebuild": "确认重建",
  "Content": "内容",
  "Copy": "复制",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Create Key": "创建密钥",
  "Create New API Key": "创建新的 API 密钥",
  "DELETE": "删除",
  "Delete": "删除",
  "Delete API Key": "删除 API 密钥",
  "Delete Column": "删除列",
  "Delete File": "删除文件",
  "Delete Files": "删除文件",
  "Delete Key": "删除密钥",
  "Delete Library": "删除知识库",
  "Delete Row": "删除行",
  "Delete Workflow": "删除工作流",
  "Delete file": "删除文件",
  "Delete library success": "成功功删除知识库",
  "Description": "描述",
  "Discover": "发现",
  "Document Structure": "文档结构",
  "Download": "下载",
  "Download Library": "下载知识库",
  "Download latest exported library": "下载最新导出的知识库",
  "Drag nodes to the right pane": "拖动工作节点至右侧面板",
  "Drop or Click to upload your files": "拖动或点击上传文件",
  "Duplicate": "复制",
  "EMAIL": "电子邮件",
  "Edit Agent": "基本信息",
  "Edit Aircraft Node": "编辑Aircraft节点",
  "Edit HttpRequest Node": "编辑HTTP请求节点",
  "Edit HumanInLoop Node": "编辑人机交互节点",
  "Edit Multi Modal Input Node": "编辑多模态输入节点",
  "Edit Node": "编辑节点",
  "Edit Query Document Node": "编辑查询文档节点",
  "Edit Rerank Node": "编辑重排序节点",
  "Edit SearchMemory Node": "编辑搜索记忆节点",
  "Edit WorkflowInput Node": "编辑工作流输入节点",
  "Embedding model": "文档向量模型",
  "Enter a name for your new API key": "为您的新 API 密钥输入一个名称",
  "Enter agent description": "Agent描述",
  "Enter agent name": "Agent名称",
  "Enter key name": "输入密钥名称",
  "Enter library description": "请输入知识库描述",
  "Enter library name": "请输入知识库名称",
  "Enter prompt name": "编辑提示词名称",
  "Error adding new workflow": "新增工作流时出错",
  "Error deleting workflow": "删除工作流时出错",
  "Error exporting revise version": "导出标注版本时出错",
  "Error reprocessing file": "重新处理文件时出错",
  "Error saving user roles": "保存用户角色时出错",
  "Error to export file": "导出文件时出错",
  "Error to export library": "导出知识库时出错",
  "Error to rebuild library": "重建知识库错误",
  "Error updating workflow": "更新工作流时出错",
  "Examples": "示例",
  "Execution Flow": "执行流程",
  "Explain quantum computing in simple terms": "用简单的术语解释量子计算",
  "Explore and follow agents to get started": "探索并关注 Agent 以开始使用",
  "Export Document": "导出文档",
  "Export Library": "导出知识库",
  "Export Original": "导出原始版本",
  "Export Reivse Version": "导出标注版本",
  "Export Session": "导出会话文件",
  "Export Template": "导出模板",
  "Export revise version successfully": "导出标注版本成功",
  "Failed to create new API key": "创建新的 API 密钥失败",
  "Failed to delete API key": "删除 API 密钥失败",
  "Failed to export document": "导出文档失败",
  "Failed to export library": "导出知识库失败",
  "Failed to export revise version": "导出标注版本失败",
  "Failed to fetch models": "获取模型失败",
  "Failed to rebuild library": "重建知识库失败",
  "Failed to reprocess file": "重新处理文件失败",
  "Failed to subscribe the agent": "订阅 Agent 失败",
  "Failed to update library information": "更新知识库信息失败",
  "File": "文件",
  "File exported successfully": "文件导出成功",
  "File is being reprocessed": "文件正在重新处理中",
  "File is rebuilding": "重建中",
  "Files": "文件",
  "Got any creative ideas for birthday": "有什么创意的生日想法吗",
  "Help & Feedback": "帮助与反馈",
  "How can I help you today": "请问我有什么能帮助您",
  "How do I make an HTTP request in Javascript": "如何在Javascript中发送HTTP请求",
  "Image": "Image",
  "Import Template": "导入模板",
  "Indexing Configuration": "索引配置",
  "Input file": "输入文件",
  "InputTips": "请选择当前节点的输入数据。每个节点可以使用前一个节点的输出作为输入。以下数据模拟了前一个节点的输出，供您参考和选择。",
  "Invalid JSON format": "无效的 JSON 格式",
  "Invalid template data": "无效的模板数据",
  "JSON Schema error": "JSON 模式错误",
  "KEY": "密钥",
  "Key Name": "密钥名称",
  "LLM": "大模型",
  "Library": "知识库",
  "Library Description": "知识库描述",
  "Library Document Mode": "知识库工作模式",
  "Library Name": "知识库名称",
  "Library downloaded successfully": "知识库下载成功",
  "Library exported successfully": "知识库导出成功",
  "Library information update succeeded!": "知识库信息更新成功！",
  "Limitations": "局限性",
  "Limited knowledge of realtime world and events": "对实时世界事件的知识有限",
  "Load More": "加载更多",
  "Loading": "加载中",
  "Loading model": "Loading model",
  "Log Out": "登出",
  "Long chats may affect the AI performance": "长时间对话可能会影响AI性能",
  "MESSAGE COUNT": "消息总数",
  "Maximum 200 characters": "描述最大限制200个字",
  "May occasionally generate incorrect information": "可能偶尔会生成不正确的信息",
  "May occasionally produce harmful instructions or biased information": "可能偶尔会产生有害的指示或有偏见的信息",
  "Message": "模版消息",
  "Metadata": "元数据",
  "Model not well settings": "模型未正确设置",
  "More": "更多",
  "NAME": "名称",
  "Name": "名称",
  "Network response was not ok": "网络响应未成功",
  "New API key created successfully": "新的 API 密钥创建成功",
  "New Agent": "新增Agent",
  "New Chat": "新的会话",
  "New File": "新文件",
  "New Prompt": "新的提示词",
  "New Workflow": "新的工作流",
  "New library": "新的知识库",
  "New workflow created successfully": "新工作流创建成功",
  "Next": "下一步",
  "No Agents Followed": "未关注任何 Agent",
  "No content available": "无可用内容",
  "No data available for this node": "此节点没有可用数据",
  "No description": "无描述",
  "No files found": "空知识库",
  "No input data operation is required for this node": "此节点不需要输入数据操作",
  "No input data yet": "暂无输入数据",
  "No metadata available": "无可用元数据",
  "No nodes available": "暂无节点",
  "No sessions to display": "无会话数据",
  "No templates available": "没有可用的模板",
  "No users to display": "没有用户可显示",
  "No workflows found": "未找到工作流",
  "Not compliant with JSON Schema": "不符合 JSON 模式",
  "Now you can start using it": "现在您可以开始使用它了",
  "Organizing the response": "组织答案",
  "Overview": "概览",
  "Please create a new knowledge base to get started": "请创建一个新的知识库以开始",
  "Please fill out the information in the form below": "请填写下面表格中的信息",
  "Please login to subscribe to this agent": "请登录以订阅此 Agent",
  "Please save your changes before you leave": "请在离开前保存您的更改",
  "Previous": "上一步",
  "Publish": "发布",
  "Publish the library": "公开知识库",
  "ROLES": "角色",
  "Rebuild": "重建",
  "Rebuild Library": "知识库重建",
  "Remembers what user said earlier in the conversation": "记住用户在对话中早先所说的内容",
  "Remove": "移除",
  "Remove From Agent": "从 Agent 中移除",
  "Remove failed! Please try again!": "移除失败！请再试一次！",
  "Remove success": "移除成功",
  "Reprocess": "重新处理文件",
  "Reprocessing": "处理中",
  "Return to Agent List": "返回 Agent 列表",
  "Return to Home": "返回首页",
  "Run Workflow Test": "测试工作流",
  "Running": "运行中",
  "Save": "保存",
  "Save Workflow": "保存工作流",
  "Saving": "保存中",
  "Search": "搜索",
  "Search agent": "搜索 Agent",
  "Searching relevant information": "搜索相关信息",
  "Select Input Node": "选择输入节点",
  "Select Library": "选择知识库",
  "Select Template": "选择模板",
  "Select Workflow Template": "选择工作流模板",
  "Select an Embedding Model, Please Ensure it same as your workflow index setting": "选择一个文档向量模型，请确保与您的工作流索引设置相同",
  "Select your chunking strategy for this library": "为知识库的文档选择不同的分块策略",
  "Select your mode for this agent": "为此Agent选择工作模式",
  "Select your mode for this library": "为知识库选择不同的工作模式",
  "Send message to AI": "向AI发送消息",
  "Session Files": "会话文件",
  "Sessions": "会话列表",
  "Settings": "配置",
  "Share": "分享",
  "Share Link": "分享链接",
  "Show less": "Show less",
  "Show more": "Show more",
  "Size": "大小",
  "Sorry, you do not have permission to access this page": "抱歉，您没有权限访问此页面",
  "Start": "开始",
  "Start Guide": "开始指南",
  "Start New Chat": "新的对话",
  "Start a new chat": "新的对话",
  "Start from Scratch": "从头开始",
  "Start using": "开始使用",
  "Statistics": "统计数据",
  "Status": "状态",
  "Step": "步骤",
  "Submit Error": "提交错误",
  "Subscribe": "订阅",
  "Subscribing": "订阅中",
  "Subscription successful": "订阅成功",
  "Successfully add new library": "成功添加新知识库",
  "Successfully deleted files": "成功删除文件",
  "Successfully subscribed": "成功订阅",
  "System Prompt": "系统提示词",
  "System error, please try later": "系统错误，请稍后再试",
  "System parameters are automatically generated by the system": "系统参数由系统自动生成",
  "SystemError": "系统错误。请稍后再试。",
  "TITLE": "标题",
  "Table of contents": "目录",
  "Template Messages": "提示词模版",
  "There are no chunks available for this file": "此文件没有可用的分块",
  "There are no workflow templates for this type": "此类型没有工作流模板",
  "Think": "思考",
  "Thinking": "思考中",
  "This node is used to input data for the workflow": "此节点用于输入工作流的数据",
  "This node will trigger a chat message to be sent to the AI": "此节点将触发向 AI 发送聊天消息",
  "This node will trigger a multi modal file upload": "此节点将触发多模态文件上传",
  "This node will trigger a new document to be created": "此节点将触发创建新文档",
  "Tools": "工具",
  "Trained to decline inappropriate requests": "经过训练可以拒绝不恰当的请求",
  "UPDATE TIME": "更新时间",
  "USER": "用户",
  "Unauthorized Access": "未授权访问",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Unsubscribe Agent": "取消订阅Agent",
  "Untitled": "未命名",
  "Update At": "更新时间",
  "Update Time": "更新时间",
  "Update agent prompt faild! Please try again!": "更新Agent提示词失败！请再试一次！",
  "Update agent prompt successfully": "成功更新Agent提示词",
  "Upload": "上传",
  "Upload File": "文件上传",
  "Upload Files": "文件上传",
  "Upload Images": "图片上传",
  "Use Template": "使用模板",
  "User Center": "用户中心",
  "User Management": "用户管理",
  "User roles saved successfully": "用户角色保存成功",
  "View Messages": "查看会话",
  "Web Sources": "网络来源",
  "Workflow": "工作流",
  "Workflow List": "工作流列表",
  "Workflow deleted successfully": "工作流删除成功",
  "Workflow updated successfully": "工作流更新成功",
  "Wrong share link": "错误的分享链接",
  "You can customize additional input parameters through the input schema": "您可以通过输入模式自定义额外的输入参数",
  "You don't have permission to add this library": "您没有权限新增此知识库",
  "You don't have permission to update this agent": "您没有权限更新此 Agent",
  "You have already subscribed to this agent": "您已经订阅了此 Agent",
  "You have not created any knowledge bases yet": "您还没有创建任何知识库",
  "You have unsaved changes": "您有未保存的更改",
  "alignCenter": "居中对齐",
  "alignJustify": "两端对齐",
  "alignLeft": "左对齐",
  "alignRight": "右对齐",
  "bold": "粗体",
  "close": "关闭",
  "code": "代码",
  "codeBlock": "代码块",
  "copied": "已复制",
  "copy_link": "复制链接",
  "create new Agent": "创建新 Agent",
  "explore Agents": "探索 Agent",
  "highlight": "高亮",
  "italic": "斜体",
  "library Sources": "知识库来源",
  "open_link": "打开链接",
  "strike": "删除线",
  "submit": "提交",
  "underline": "下划线"
}
